每到星期六清晨，隔離屋個細路就開始鳩叫

出聲話過佢地好撚滋擾但依家仲係咁
明明溫書好鳩攰都唔俾我抖抖
點個話私樓無痴線佬
起身！全部同我企起身！！！

點個話

霸氣盡失 無左吾城老鬼既霸氣

ching你唔記得反枱

我要自己執返 無左種老鬼氣焰 仲好柒下